「神獸」想問點樣增加我屋企既簷蛇

喺屋淨係見過1隻
仲要好撚細隻
以前大隻嗰啲唔撚見曬
似係我屋企得番隻9代單傳既孤兒仔

雖然我唔知佢男定女
但想買多幾隻比佢有個伴有閪屌
順便發大我屋企既神獸族群
因為我好撚昆蟲

想問邊到有得捉同買

有人驚簷蛇既話可以送比我

細個有隻好大隻嘅神獸貼住個牆就咁死咗
童年心理陰影
後尾我朋友話佢都試過
仲有蟲係肚入面出黎

以前噴完殺蟲水，全部死曬

你屋企污糟，自然會多佐治嚟，好似係

屌你老母神獸都殺

你會有報應

因撚住

但佢成日大便在牆上點搞

推

邊個係佐治？

之前見過話寵物店有
我屋企最高峰有8-9隻真係太嘈同攪到牆太dirty
依家殺殺下得番1隻係廚房食垃圾桶d廚餘
希望佢唔好再生b
攪左2年先清得哂d鹽蛇
懷疑佢地係樓上落黎
殺極都每月出現一隻b